<resources>
    <string name="app_name">DragonBallZ</string>
    <string name="position_0">Freeza é um dos vilões mais significativos no mangá Dragon Ball e nos animes Dragon Ball Z e Dragon Ball Super. Ele também faz aparições em vários filmes de Dragon Ball, e também em alguns episódios de Dragon Ball GT. Freeza é um Imperador Galáctico que dirige o Exército Galáctico de Freeza, temido por sua crueldade e poder. Ele é descendente de Chilled, filho do Rei Cold, irmão mais novo de Coola, e pai de Kuriza. Seu nome é um trocadilho da palavra "freezer"</string>
    <string name="position_1">Mestre Kame é um antigo e sábio mestre de artes marciais, e o primeiro personagem a usar o conhecido Kamehameha. Embora ele pareça frágil, Kame é na verdade um guerreiro poderoso. Ele treinou Vovô Gohan, Rei Cutelo, Goku, Kuririn e Yamcha. Mestre Kame é ambos os arquétipos velho sábio e velho pervertido, o último sendo típico de mangas "shonen". Às vezes, ele fica irritado, e produz alívio cômico. Seus companheiros são geralmente Oolong, Tartaruga, e Launch. Sua casa é a Casa do Kame, uma casa numa ilha isolada que serve como local de encontro para seus amigos. </string>
    <string name="position_2">Bulma desempenha o papel de apoio ao protagonista Goku, no mangá Dragon Ball e nos animes Dragon Ball, Z, GT, e Super, filha do Dr. Brief e Sra. Brief, ex-namorada de Yamcha, mais tarde se torna esposa de Vegeta e mãe de seus dois filhos Trunks e Bra. Bulma é a personagem feminina mais importante da série, sendo responsável por duas invenções relevantes para o anime como o radar do dragão e a Máquina do Tempo, e tendo participação contínua do primeiro episódio até o último </string>
    <string name="position_3">Cell é um dos principais supervilões que vem da linha do tempo alternativa no manga Dragon Ball e no anime Dragon Ball Z. Ele é a final criação de Dr. Gero, designado para ter todas as habilidades dos melhores lutadores que já habitaram ou visitaram a Terra; o resultado é um "guerreiro perfeito", que possui numerosos traços genéticos e habilidades especiais. Cell é um dos poucos Androides Red Ribbon não completados diretamente por Dr. Gero, os outros são Androide 13, Androide 14, Androide 15 e possivelmente Androide 8. A finalização de Cell, Androide 13, Androide 14 e Androide 15 involvem o Super Computador do Dr. Gero. </string>
    <string name="position_4">Gohan é o primeiro filho do protagonista da série Goku e sua esposa Chichi, o mais irmão mais velho de Goten, o esposo de Videl e pai de Pan. Gohan é o primeiro híbrido (meio terráqueo, meio Saiyajin) a aparecer nas séries. Ele é nomeado após o avô adotivo de Goku, Gohan.
Diferente de seu pai, Gohan não tem paixão por lutas e prefere fazê-lo apenas quando precisa defender seus amigos. Porém, Gohan luta com os Guerreiros Z para defesa da Terra durante grande parte da sua vida. Ele eventualmente estabelece uma família ao fim de Dragon Ball Z, optando pela vida de cientista. </string>
    <string name="position_5">Goku (孫 悟空, Son Gokū, ou Son Goku), nascido Kakarotto (カカロット, Kakarotto) é o protagonista das franquias Dragon Ball. Ele é neto adotivo de Vovô Gohan, filho de Bardock e Gine, o irmão mais novo de Raditz, o marido de Chichi, pai de Gohan e Goten, avô de Pan e mais tarde tataravô de Goku Jr. Sua primeira aparição ocorreu em 1984, no primeiro capítulo do mangá Dragon Ball, publicado na revista Weekly Shōnen Jump. Goku é inspirado em Sun Wukong, personagem do romance Jornada ao Oeste. Porém, Toriyama mudou algumas de suas características para ser mais original. Goku é apresentado como um menino estranho com rabo de macaco e força sobre-humana.
Alegre, corajoso, e também um pouco ingênuo, Goku é um Saiyajin originalmente enviado à Terra quando criança com a missão de destruí-la. Porém, um acidente altera sua memória, fazendo-o crescer com um coração puro e depois se torna o maior defensor da Terra, e também o líder informal dos Guerreiros Z. Através da sua vida, ele treina duro e deseja ser o melhor guerreiro possível, e ao mesmo tempo usando sua força incrível para manter a paz. </string>
    <string name="position_6">Goten é um protagonista no manga Dragon Ball e nos animes Dragon Ball Z, Dragon Ball GT, e Dragon Ball Super. Ele é o segundo e último filho do protagonista principal Goku e sua esposa Chichi, fazendo dele um híbrido Saiyajin e Terráqueo. Goten é o irmão mais novo de Gohan, e o melhor amigo de Trunks. </string>
    <string name="position_7">Kuririn (クリリン?) é um dos personagens principais da franquia Dragon Ball, criada por Akira Toriyama. Kuririn foi criado para prolongar a história e Akira pretendia descartá-lo rapidamente, mas sua popularidade cresceu e ele foi mantido; se tornando o segundo personagem com o maior número de aparições até o final do mangá. </string>
    <string name="position_8">Trunks é um protagonista do manga Dragon Ball e dos animes Dragon Ball Z, Dragon Ball GT, e Dragon Ball Super. Ele é o filho de Bulma e Vegeta, e mais tarde o irmão mais velho de Bra. Ele também é chamado de Kid Trunks, para diferenciar de seu equivalente do futuro alternativo. </string>
    <string name="position_9">Vegeta (ベジータ Bejīta?) é um personagem fictício da franquia Dragon Ball criado por Akira Toriyama. As primeiras aparições de Vegeta na franquia foram no mangá Sayōnara Son Gokū (さようなら孫悟空 Adeus Son Goku?), publicado originalmente em 1988, e no quinto episódio do anime Dragon Ball Z, como o príncipe da raça praticamente extinta de guerreiros alienígenas, chamados Saiyajins. Vegeta foi um dos primeiros antagonistas da série, visando utilizar o poder das esferas para obter imortalidade e domínio sobre toda a galáxia. Após o surgimento de inimigos em comum, Vegeta se vê forçado a formar uma aliança com os protagonistas da série. Com o tempo, ele se torna um aliado fiel ao personagem principal da série, Goku. Vegeta é conhecido por seu poder inacreditavelmente forte, por seu comportamento arrogante e orgulhoso, e principalmente por sua rivalidade com Son Goku. </string>

</resources>